自從冇用wtsapp,個人冇再咁精神緊張

唔會再睇人lastseen
唔會再睇有冇人已讀不回
雖然wtsapp都可以閂咗佢
但人就係犯賤 唔捨得閂又要睇又要唔開心
依家人都輕鬆咗

whatsapp真係見到都唔想覆

見到朱閪伯格咁緊張，個人就心情開朗晒

不過冇得再靜靜雞睇你lastseen

沽埋佢股票先

del 埋連登仲 happy

睇倒已讀不回架喎
仍然有雙剔

群組咪睇唔到